見到關sir嘅仇家話要關sir變連登過街老鼠好唏噓

因為私人恩怨見仇人柒咗一次就好似執到寶咁瘋狂追殺
但同一個人見別人被壹週刊屈
記協包庇偽造訪問
就同其他人笑下受害人有精神病
壹週刊係第四權、記協有公信力
難道會唔夠自己仇人柒咗一次值得關注？

樓主放下啦好嗎
由高登見你到連登都仲提緊，好唏噓

高登都有提
關蛇終於上位

佢應該係指提住壹週刊同記協

搞到無咗份工，前途盡毀，得了精神病，點放下？

叫奶共報幫你囉。

其實樓主咩事 好似好負面咁

屌你，做乜鳩郁下叫人死

child登文化係咁

關蛇d鍵國追隨者係咁

一切都是因果報應

你想平反就唔好剩係匿喺連登開post

大公報報過

講俾多啲人知

要令你失望了

多謝